邊到有得睇投票結果

唔該

未有得睇thx

Thx